突發: 請大家盡力懲罰以下黃店 (2) (新增黃店名單)

之前個post已爆, 多謝手足支持. 但又唔可以停止推呢d黃店, 唯有再開post.

走肉朋友（大角咀）
JBKitchen（大角咀）
GoldWater（大角咀）
琦興（深水埗）
甜一刻（長沙灣）
榮少喇沙（天水圍店以外賣為主，屯門店有位座）
糖水雄（佐敦）
深水埗區內的黃食店
雞蛋屋（旺角）
甜姨姨（天后）
潮州人（太子）
壺說（深水埗）
皇茶（旺角）
越大哥（鴨脷洲）
開餐（佐敦）
如意冰室（灣仔）
Jacomax（上環，銅鑼灣）
新嘉美（灣仔）

更新：

基隆茶餐廳（深水埗）
一日三餐（旺角）
四喜麵包（長沙灣）
重光弁當（新蒲崗）
友利冰室 x 勿當奴（荔枝角）
大勝丼 （旺角）

能力範圍內，請撐番佢地，感謝閱覽

感謝各位手足支持

推

要多多幫襯

嗨

推

------------
[長文慎入] [正視聽] 個個叫人「好好生存」到底係為乜？

係

成日話無咩做到
食個飯都得掛

最近見元氣多番人

撐！

推。

push

開餐有其他分店, 應該都計啦? :
旺角店
佐敦店
灣仔店

呢到都有

第196日｜有約250 位手足需要收信

幫手宣傳47黃店嘅PAGE 支持:like&share

@girlsfoodies - ⚠️小PIN 帶你試勻黃色經濟圈 ⚠️

@yellowyummyyummy - yellowyummyyummy

@followme.eatyellow - 食黃店，就要followme🤤 (p.s.頭像好得意)

手足支援

@swallowlife.hk - 燕子生命 有寫信師program

@wall_fare - 石牆花 會收集指定物資比已被捕人士

抵制紅媒

TVB劇集贊助商嚴重流失，黃金時段三套劇集都無贊助？

有無非食肆黃店list

pin

終極黃藍地圖

再引戰下，文記真係好撚難食

留名

Go

Push

仲有旺角88

有份送飯？

Thanks

對啊

推推先

推下先

PIN

九龍東

好人一生平安

第196日｜有約250 位手足需要收信

#693 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

陸續懲罰中

邊間告急，講嚟聽下
一陣再去懲罰

波台手joke又會話因為難食，所以先會做唔住，叫你地放棄